放低人多就安全嘅迷思

事實係上水沙田人都好多。但一開打，最後嘅義士係冇可能安全走到。

大家遊行要注意安全，提高警覺。警察武力一升級就要清醒衡量自己走唔走，唔好因為人多就有虛假嘅安全感。

個人意見，並非分化。

721 全部人同我出去遊行

當然去

出post只係想大家平安回家